唔知黃洋達有冇背住陳秀慧拎d課金去叫雞呢?

唔知黃洋達會唔會食熱狗呢

禽獸胃免費畀你屌，你屌唔屌？